黑裝修 紅都要裝修

你同意嗎？

同意，裝佢老母
樓主正on9

伸延閱讀：
我係工銀既內部員工，我同你講中資唔係無辜既

紅裝修先係對準政權

呢排暫時唔好裝修住
等美國果邊有結果先

咪亂咁開埋晒啲裝修po
mon po 狗

T1：紅，黑，美心，福建店，裝修

T2：公開撐警，賣港，裝飾

T3：藍店，罷買，罷食

討論下共識啫

中資淨係抵制係唔夠
一裝修堆支那妖股就跌

同意，唔洗分四色
紅黑都要裝修

一係你就拉，無啦啦鬧人mon po狗，玩分化？

冇道理講係咁

星期五高位到依家跌左5.5%

其實紅裝修都冇人話要割

負評嘅入黎解釋下
係咪驚激嬲共產黨

唔通裝完美國就過唔到

推

你點睇Starbucks

藍裝飾？
Starbucks元氣要文宣幫手解話

Starbucks同元氣都踩界，又算美心又算外資，我都同意裝飾就好！

其實紅要分國企同民企
國企裝修
民企裝飾

我覺得中資一定要裝修
背後就係中共政府

可唔可以舉啲例子，我唔係好識分

都啱，要對準政權
手足開工前要做足功課

wiki有列表
小米係民企
中銀係國企

巴打一定冇睇黃gphone個tweet